Bij zijn terugkeer een paar weken later passeerden we opnieuw een nacht met onze uitstekende vriend de Frankland, en zowel vers uit het land, we hebben zoveel heerlijke coups aan beide openingen toegediend als behoorlijk tevreden haar salacious liefde van prik.
